蝴蝶邨女童墮樓不治案 吳姓父失業3年 全家2大4小靠綜援

屌你老母臭閪無錢學人生都算撚數
仲要無撚腦嘅 無腦咪撚學人生呀屌你老母！！！
害死個細路女呀屌你老母臭閪

屌你老母臭閪

大左就值錢

希望條戇鳩殺人犯入冊比人打撚柒

廿三歲生第一個

就係無錢先要生唔係點r綜援

小妹妹一定要上天堂r.i.p.

幾歲都唔係問題
問題係 無腦咪撚學人生呀

可能係連登仔嚟
30 歲開始公屋+綜援當自己人生贏家

佢老母做mud鳩

咁撚窮仲要生4個都算
仲要30幾歲都唔撚做野 食老綜 冇撚野呀

冇錢學咩人生小朋友 仲要生4個 害死啲仔女

Agree
生完 做蝕米大蟲 真心on 9

廢人日日呃自己 要湊女無時間返工

33歲失業

4個女

睇佢個樣都係想追個仔 結果4胎都係女
好心冇能力冇腦 就咪鬼生咁多啦

另一角度睇跌死都係好事嚟，起碼唔使受苦...
btw rip

窮人生仔 _ _ _

人間悲劇

係咪on9，無錢又生4個

細女指住個窗話姐姐出左去

唔關幾歲事，唔識養50歲生一樣仆街

賤種

秘撈冇報呢

對個女黎講死左可能仲好過大個左發現老豆老母咁廢搞到自己人生咁痛苦

23歲生第一胎 仲要冇做嘢

典範
三十歲就財務自由

cls...個小朋友投錯胎 但得到解脫

香港人真係好幸福, 有公屋有綜援
其他國家打成世工都未必生活到咁開心
香港好波!

咁既垃圾都有後生女跟住咁多年。。。

23唔係問題 13就話啫
無錢仲學人生4件先係最大問題

2歲3歲4歲

返工咪萬幾蚊一個月，佢依家食政府又係成萬蚊一個月，做廢人唔好

呢d仆街等坐監

屌你老母生乜鳩

我覺得可能會有陰影

離婚可以攞盡綜援全額
4個女+單親家庭＝無敵
5人家庭應該有每月袋兩萬幾

扑野成癮

戴耀廷.gif

廢柴都有女

大女10歳，之後就4、3、2咁落
疊埋心水食老綜？

其實追仔係有家產分先會追仔
而家啲人都唔知追嚟做乜

香港根本而家女權稍高
根本仲好

生四個
真係屌佢老母
養兒防老
然後博咩綜援家庭出狀元夢想
釣金龜夢想

一撚定係呢啲

生4件, 痴鳩線

唔封關繼續拖唔返學囉

大把人突然要嫲嫲湊
好易出事

係咪追仔追唔撚到, 生到第2個女好心收手啦

英美澳加仲幸福喇，福利仲好過香港9條街

佢冇生仔 佢想要生仔
但係生曬4個女 傳統思想真係害死仔女

又真係贏咗嘅
但連登仔係窮人生仔正仆街

等我估下先，個老母應該係支那新移民
呢條藍屍廢柴80後北上娶隻大陸雞返黎
日日扑野，生咗4件，再離婚，攞5人家庭綜援全額兩萬幾蚊

人生贏家,連登仔偶像

走水貨你唔知啫

個老婆一係假離婚 一係怕咗佢係咁追仔

一家六口，一個月出幾錢綜援？屌你個閪呢個男人，三十幾歲就食老綜

條友廢撚到咁 isp email都唔會有啦

站係佢角度係過得好爽，
有小奴婢用，成皮野一個月，真正退休生活
個女大咗拍鬼父3又得，
直接賣女又得o

做佢仔女慘絕人寰、根本就係畜生，
依條pk 老豆直接送去武漢啦

仲有間公屋，無得輸

條友害死個女係抵屌
但見到樓上啲回覆就覺得好鬼矛盾

Nice try

3000幾一個
自己計下

5人家庭綜援 兩皮幾就黎三皮

係，古時生仔就係為左繼承家族產業，農地之類

現今社會生女先係贏家

原本4條女做ptgf,而家變左3個做,不迥都係人生贏家

分分鐘假離婚

如果識玩人生遊戲呢種窮人hard mode
一定要由細教啲女打扮自己，
教到佢斯斯文文但要識得姣仔，
重點培育最靚嗰兩個女，搏有機會識到有錢佬
咁就臨老唔洗憂

唔係3000幾一個咩？

咦 三家姐呢

即係又係想生仔結果生唔到
又係d傳統思想累事
跟住唔得就一定係話女方有問題

話我不孝都好
我都唔會生細路
尤其係香港，會害撚左下一代

有冇人同我一樣覺得
覺得嗰個小妹妹
過咗身係一種福氣嚟

意景靚啲咁諗
係有一個天使喺窗邊
引領佢走出活地獄

綜援大把呢類家庭
生活係咁既家庭
只會害撚埋下一代

小妹妹 RIP

唔出奇呀
呢對人渣夫婦

窮到咁仲想追仔

失業3年仲生兩件

個老婆俾個窮鬼老公屌到個閪爛曬
再唔走爛到上個肺

廢老就話要追仔，個80後唔明點解咁撚戇鳩

呢幾年扑得好密，兩公婆一係屋企就開波，咁好感情都離婚??

好事黎 費事受苦

嘩，原來咁爽，CLS

生b真係要考牌

人生贏家,仲未計4條女做ptgf d外快

失業3年. 最細個女2歲, 即係差唔多一失業就中出
冇錢仲生 ON99 祝中武漢肺炎 ,清一清垃圾

其實係 生活到 又繁殖下一代

五人綜援家庭 可以拎幾多錢一個月？

好慘呀個小朋友

搵工未必有老綜好人工
再講， 佢老婆走埋佬， 冇人睇到細路
出一出去就飛街，你話？

Lm

又要召喚戴教授

失業約3年
應該係做過下野之後發現拎老綜重輕鬆

香港政策問題 睇到老綜出三糧
我份牛工做生做死就得雙糧 重要排唔撚到公屋

證明佢真係窮到連套都無錢買

標準金額就係咁
但加埋特別津貼e.g.租金、水費及排污費、學生膳食津貼、往返學校交通費、書簿津貼......

仲要自己窮同廢到仆街
以為自己名門家族咩
生出黎啲仔咪又係廢

4人家庭綜援月入2.2萬元？ 社署：平均每月1.4萬元

睇完都知翻工係on9
五人 再計綜援 雙糧
學費 書簿 租金 上網
全撚部唔洗錢

加加埋堆一個月 兩皮幾走唔甩

紐

不撚之所謂

有冇人知點解 有辛苦做野但買唔起樓
係冇資格申請公屋
依一個設定係邊一個諗出來罰班自力更生既人？

大個返學實比人笑有對廢父母

間屋係咪都唔使租

綜緩住公屋係咪洗錢

仲有 單親補助金、社區生活補助金（買衫褲鞋襪日用品)...多到

老綜係

又追垃圾思想

RIP...
有啲人渣真係死不足惜

33歲有4個仔囡

咁玩法要培養到佢蠢啲添喎
唔係嘅話就算唔報仇
都唔會報恩

狂生仔女呃老綜屈公屋住

綜援包晒，殘廢餐full set

個政府不嬲鼓吹緊唔做野最好

住公屋，仲要最大果種，綜援年年3糧，又有關愛基金
今次武肺睇黎佢哋又有人工加
人生贏家啦
連仔仲笑人

人地有老婆仔女，你地連條女都冇呀

羡慕呀

中學嗰陣都見識過呢啲家庭 結果d女一大少少 全部搬曬出去住 冇人理兩老 真係自作孽不可活

仲要免租有雙糧水電煤有優惠學費減免屌你老母 呢d廢人生存有咩價值

啱啱話有個女仔要肺，人道毀滅咗依件垃圾寄生蟲讓個肺出嚟就啱 ，反正佢生存喺依個世界都係托柒，同啲死黑警一樣

無文化,無做野,乜都唔識
點樣一齊住?

如果兩個家長 真係唔好打工
同老綜一樣

佢老婆又係 on9
俾呢 d 廢柴中出生 4 個

連登仔奴性真係好撚重

屌

可能係大陸雞

30就有公屋+全職綜援

成班笑鳩人

根本就人生大贏家，工又唔洗返，日扑夜扑生4件條女應該好正

笑條撚
屌緊佢害死個4歲小朋友呀

垃圾

真全部笑鳩人，根本就係人生大贏家

男嘅坐返幾年先好出嚟

天堂唔存在
不過有呢啲父母一定係地獄

你都好弱智

咁後生有手有腳都攞到綜援...
社署家下鼓勵人唔做嘢攞納稅人錢生仔育女歎世界？

人地有兒有女有老婆，連仔連條女都無呀，仲係青頭
一世a0
仲笑鳩人

再次証實窮真係唔好生

兩件廢人
請你哋唔好生小朋友

心水清，上面個個話唔做野
佢以d 9成出現金唔報就報自己無做野，公屋大把以d，我懷疑兩公婆都唔係真離婚tim，想開多個戶口拎多間公屋

你有女未

你曾經有？

我問你呀戇鳩

先33歲有手有腳唔做嘢咬老綜......
無錢仲要生咁多個小妹妹rip...

有兩條傻閪不斷扭曲個post嘅意思 話連登仔奴性重笑鳩人生贏家攞綜援
講緊無腦咪撚生呀屌你老母

30歲就唔駛返工

咁又點

冇做野個班應該唔比申請公屋
低收入有做野個班先可以申請公屋

咁先叫公平
真係唔知點解有做野個班反而比人罰

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

無錢咬老綜仲生四件
分分鐘應該係大公屋單位5 、600呎
而另一邊箱好多專業人士逗5皮八皮一個月都係住緊百幾二百呎
依個香港

一個湊女，一個秘撈，話唔定個老婆做雞呢

生仔要考牌系列

終於有人破了中四潮文

係窮先要狂生 追追post

有腦呃錢無腦湊女
屌你老母廢人廢閪

好明顯個天幫佢解脫
咁嘅背景下成長都好難有好結果
rip

正確：無撚腦咪撚生

成個post無人屌個老母掉低4個女唔理

淨係賣女都夠返本

條傻鳩分明想追仔
點知生左4個女

窗花都唔撚裝
就算條佬係屋企都確保唔到哂安全啦

個老母第一時間去醫院
不過佢都係人渣黎架喇
呢對夫婦都係人渣，生4個女為咗公屋同綜援最大化

而家咩年代
仲會有人為咗追仔所以不停生女？

同埋其實至少地盤係咪想做就一定有工開有人請？
三年失業？

唔係無錢所以生四件咩

越多人綜援越多

惡性循環

因為係個傻閪佬放低兩個女喺屋企唔理 直接引起

係咪支那人黎
早早生幾件

都話生得夠多 老綜多過你搵食
做咩要開工

不過會唔會係呃？有啲人名義上失業，但同時偷去炒散，定係因為有病？

正常有家庭，更應該有責任，屌閪中出要有後果，如果佢四肢健全，冇精神問題，但純粹懶，咁去死吧。

連登仔女都冇
講條春咩
你最多咪屌佢唔管好個女
人各有志

邊個post？

窮人生仔正仆街 gif

的確有人追仔
不過我識嘅係有返工有能力養
唔係呢啲廢人

單親有個好藉口
要照顧4個女

想追仔？ rip妹妹

似係為咗綜援多個為咗追仔喎

冇錢仲生 連自己都搞唔掂啦
4個女多得你地唔小

依個post 好多人分析左點解窮要係咁生仔

擺明食老綜攞公屋啦

傻閪走啦 你又知無仔女？
做廢人食老綜叫人各有志

而家咪屌緊佢無腦學人生囉
屌你老母豬閪 你係佢老豆呀？

Cls
窮撚廢人仲生四件

又係支那人？

連續四個都係女，呢條友已經執到，仲要喺香港
單靠四個女，佢分分鐘有機會重生
唔敢想像四個仔究竟會點

個男人想過退休生活，叫個女人去做返本行(做雞)秘撈，綜援+做雞夾埋月入都唔少，一個客4舊水，當佢一日接5個客，一個月做25日，都5萬啦，加埋綜援成大舊錢，月入10萬不是夢

失業3年
但個細女2歲...
都養唔到仲要生最後果個

你咁講一陣又比樓上個乜撚豆腐屌你呀

佢有女肯同佢生四個
我冇女，我係咪連呢個人都不如？

屌你老母九唔撚答八

其實又好on9
有左份工 又冇左老綜
份糧又養唔起4件
反而老綜政府計過數 又養得起

所以香港福利政策真係on99
應該有份垃圾工先可以申請老綜
就算搵唔到工 都要佢入工場入筷子先出老綜比佢啦

要屌就屌大力d廢柴，好撚驚你屌呀搞到我屙尿都震

咪撚理條廢閪
有交過稅都可以屌條垃圾
佢講 d 乜柒冇女人各有志根本駁都唔駛駁

真
四個女，淨計收男家個份都唔洗憂
反而如果4個仔既話，個仔應該大過左會自卑唔認依個老豆

連登仔女都冇
講條春咩

應該係想追仔

Mk仔先做到 大把連登30k 都A0

我識有地盤佬失業成三年，佢做油漆，地盤咁多行，末必行行做得掂，我介紹過嗰個人做，但佢嫌呢樣嗰樣，唔肯做。

但後來發現佢有地租畀人，圍頭佬嚟，仲好揾過我十倍， 名義上失緊業，但實際上入地盤做只係佢興趣，正職收租， 每日喺條村度打麻雀。

總之係咁就唔撚介紹佢， 應該反問佢有冇路教下我。

睇撚到嬲 屌

一失業就屌閪，日屌夜屌

我坐喺你電腦前咋，你快d射精啦唔係點屌我呀

係咪精神病？
有冇問過個幾個女想唔想出世？
跟你條廢柴綜援佬？
有個自殺比你睇啦
生仔真係要考牌

33生4件
睇死都係追仔
仲失業3年, 咩玩法

我一早block咗 開黎睇下精神病發表咩偉倫？

小朋友好多津貼個男人未必真係失業最大可能係出現金糧

仲有雙糧三糧 基本上所有雜費都豁免

都勉強算一個原因。

奉勸大家，屌閪射少滴。

啲垃圾扑野可唔可以帶套

4個女最撚慘，祝呢對夫婦早死早著，唔好再害啲女

香港就係有好多呢d 自鳩私既含家產
自己人生規劃一舊屎咁仲學人結婚生仔
自己三餐都搞唔撚掂仲生仔害人
你自己衰就好啦,係度害鳩人

我地理性分析緊
屌你要企道德高地 鬼唔知養唔掂咪撚生咩
但香港既現實就係 窮先要生多幾件 等政府富養

33歲居於蝴蝶邨蝶舞樓已有10年

23歲已經上到樓？？咁快？

好過將來被自殺……
而家她可能上左天堂。

扑野唔帶套後果

我21歲就有公屋

兩歲，三歲，四歲，相差一年
即係失業果三年不斷啪
生完又啪，唔做野
重要月袋幾皮

已完全封鎖該用户

下話
睇下你d所謂“”理性“”
造就幾多自殺跳樓

佢有女肯幫佢生四個
我冇
連佢都不如？

而家香港咁既環境要月入幾多先養得起三個

窮養都起碼15萬以上

人地政府養，洗鳩理咩

咪撚咁戇鳩啦小學雞咁屌

人生贏家無得恨啦

一早封撚咗
根本弱智仔黎

壯年失業三年，人廢就早d死啦，行過輕鐵路軌就見到海直接跳落去咪做寄生蟲

明明講緊點解窮要狂生
理性分析同解釋依個情況 又要屌屌屌

都話要講道德高地 鬼唔知養唔掂教唔掂咪撚生咩

但現實係 佢窮撚狂生 到頭來生活品質重好過d
腳踏實地打份牛 公屋都申請唔到既香港人

理性討論緊依個香港可恥情況
唔知屌咩

有膽死都值得人respect
呢d 仆街點會夠膽死

懷疑係個冚家鏟嘅親友出現

呢個墮樓就咁詳細
平時黑衫或者冇血屍一句冇可疑就算

害死個女 理性分析

個老豆老母死撚左去算啦

上面有巴打計咗佢一個月拎幾錢綜援

但佢有公屋
香港人好多人打份牛工 公屋都申請唔到
依個情況先會有咁多怪旦案件出現

真

樓下仲要係個香港保護兒童會既幼稚園
真係好諷刺

屌你老母 唔撚識養唔撚識教咪撚生啦畜牲

樓上討論緊點解窮撚要狂生
大佬鬼地理性分析 係講緊從社會時事去睇件事

唔會無錢到窗花都無錢裝卦

重有錢過返工

其實你個post有三個users我都block咗

阻礙討論

呢啲父母.. 真係衰過蝗蟲

呢單唔係社會時事？

啲人應該一拎老綜就捉去絕育啦

生仔要考牌

唔明有幾個細佬點解冇安窗花

我諗只係鳩痕

有間屋，六個人係咪會派大房?

另外每月有幾多錢綜援?

之前有個維園露宿者講過拎綜援要做社會服務㗎

佢咁多細路邊有時間做社會服務

所以我咪係到分析緊
明明分析左就係香港福利政策出左事
所以窮撚狂生有好處
又冇啦啦屌我地冷血

時事post講返個事實出來 冷乜q血

可能博生仔 點知生極都係女

帶住咁多件
可能社畜幫佢特快呢

咁多？？

窮人生仔係一盤生意
首先政府養
大左有機會仔女養

佢大女10歲第二個女四歲相隔六年

都幾大機會係想由三人單位搬六人單位

不過佢老婆又走咗佬

仲累死埋個女家破人亡

俾佢分到大單位住得安落咩

可能係蝗呢

我求下各位絲打，日後搵老公搵我呢啲毒撚IT狗，
絕對唔會有獨留兒童在家既情況發生

23 歲 生第一件時已經有樓喇

走左佬？又話2大4小？

你哋即係仲有邊個
我一次過嚟喇 唔該

6個人一定係大
分1-2 3-4 4以上
基本上4個人都係3-4
有5個就一定大

點解綜援有2萬

自己追啦
時事post 分析都要block
唔知開post來做乜柒
係咪個個回覆要rip 窮人咪撚生 你先滿意

上面段新聞有講

搞緊離婚老婆走咗佬

兩三歲經歷既事其實好難記起

走得好
呢d咁撚樣既垃圾男人

有樓有幾個仔女，好成功

d精力用曬黎屌西生仔 冇精力返工掛

真係唔好獨留兒童在家
送去鄰居睇住都好

邊有失業，人地全職做愛中出。

係咪窮到套都冇錢買....？

on9 藍屍分化狗 , 一直 BLOCK 撚左你條垃圾啦
下個到你全家呀 一個一個跌哂落樓

OK啦
我仲記得我呀媽日日提我就快有細妹 記得做個好大佬
有啲深刻嘅事真係忘不了
利申:當時3歲

無錢咪撚生啦
一個當你唔好彩
四個都照生 on撚9

佢出嚟搵食又係月入過萬
咬老綜又係月入過萬
邊個傻閪會返工

生一個咪算囉
生4個簡直有病

講撚埋d廢話
我同你講聲屌你老母，你係咪會叫你老母著返多條底褲呀

話你無女，就籃絲，五毛，分化

大個懂事之後諗起應該會好內疚..

係d傻閪鍾意返工交稅養政府有乜計

咁你都講得出。準備又籃絲，五毛分化狗啦

了解左外國褔利先講啦

仔女自殺 老婆走埋佬囉
唔返工全職屌西啊啦

支那狗去唔到外國咪香港囉

係呀，唔見你唔做？

希望法醫會驗下死者之前有無性交
入面有無佢老豆dna

呢啲垃圾廢中會屌親生女唔出奇

有乜理由唔鎖騎樓窗花個窗蝴蝶邨單位冇幾多個窗咋喎

咁係吖嘛屌，自己有份好工好pay就上網話鳩人咬老綜係廢，個個人好似連登仔咁好運咩
我都唔認同佢生仔，的確係害左下一代
但唔返工咬老綜有咩問題？見到d柒頭說教口吻話人失業真係好撚嘔心，自己做奴隸都要其他人一齊做

五毛嚟啫

2大4小 綜援 應該好多錢

越窮越仆街先會越生得多
唔係歧視. 原因係本身個人質素唔得做乜都唔成搞到窮到要卅幾歲人食老綜. 呢啲質素既人唔會明白香港無前途. 生仔只會害左個小朋友. 而只會自私地諗生多幾個拎福利. 呢啲仆街唔死都無用.
小妹妹下世搵注好人家

屌佢老母窮撚學咩人生仔呀

假離婚呃多間公屋
大把呢啲case

又諗起中大失業碩士生

有冇記者/媒體訪問個大種老豆
瘋狂中出生仔有咩感受？
咁既時勢 咁既政府 生咁撚多？

嗰三個女，4歲3歲2歲
即係一年一個，生完即刻又有
痴撚線

係,一人帶2個,離婚
3人可以分到3-4人公屋,都有4xx呎嫁,3千蚊租
仲保證3年可以上到樓,幾爽,佢地計過晒數啦
生4個岩岩好可以排到3-4人公屋,又咁岩離婚

癡線

係呀

癲

都係

都預知個女會行呀爸一樣的路
係社會的負累

絕對係on9

好心用避孕套啦
不過避孕套都好貴

直情要捉去絕育

根本當條女係豬乸
癡撚線
d綜援錢咁多都唔買condom屌西

條友擺明無腦

避孕套好貴

定係想生多幾件錢多d

唔係幫個老豆
湊住幾個女無晒成份人工=白做
最應該自宮

要3000蚊租咩？
唔係1500？

綜援唔洗租 完

難為左d仔女...RIP
冇腦冇錢唔好撚學人生啦垃圾

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

死窮撚真係好鐘意生仔
生完又唔養
痴撚線

應該係

唉
垃圾家庭
害撚咗個女

30歲就老綜公屋...
人生贏家

單人？

識玩真係全民老綜唔交稅拖撚死埋班黑狗

蝶舞樓

香港啲濕鳩公屋名

我真係笑唔出

下世不要做中國人 rip

一個月搵幾多綜援？

33歲1家6口都係咬老綜, 呢D故事係支那應該好流行, 班垃圾以落嚟香港為奮鬥目標

生咁多女係咪諗住養大佢地出黎做雞養家

好人好姐點會失業3年
仲要得33歲

專係玩將間公屋1分2姐,假離婚
拎老綜同時出去炒散,發過豬頭
仔女讀書津校,直資有政府錢
升到u大專又有資助,基本上仔女洗費除左包食飯真係唔洗自己錢

個大人唔想評論,
但幾個小朋友好可憐

窮撚冇野做咪日日係屋企扑野
一年生一件
抽公屋 咬老綜

假離婚 想拿多個單位

如果全部親生嘅話就一年一個， 生完即搞，再生再搞
你話好似龜頭bob咁,係都要追到個仔嘅話咁無辦法啦，起碼佢有錢， 呢條友冇錢都係咁生B

綜援戶讀直資同學校申請減免學費一定免晒學費，無得輸

咁死好痛...

好多人咁做

聽完好心噏

戇鳩呀好心啦, 冇腦就咪撚生仔啦 仲要生咁多件，攞綜援成世unun腳, 第時又有仔女養咁happy, 要還㗎, 好心啦咁撚蠢, 點解淨係帶一個出去唔帶埋其他嗰兩個出去, 你問隻豬佢都知道點做啦 。
窮人生仔係呢個世界上最低風險而風險掌握喺你手上嘅投資， 不嬲就係穩陣冇事
香港政府不嬲係用呢啲方法塞住啲懶人同埋新移民嘅口， 令佢哋樂不思蜀，是非不分黑白不明， 應該去鼓勵就唔鼓勵，仲話呢班人洗咗啲不必要嘅錢畀佢哋 ，必要嘅錢就唔使

人無恥則無敵
人無腦則無辨

強力支持 :生仔一定要考牌否則孩子由政府接管以 保護小孩子利益及性命安全

唔識教就咪學人中出啦

一家4口已拿拿綜援22000重要免租金 6口家唔知幾錢 洗乜做

不過呢，呢個廢柴老豆咁撚豬連湊女都唔掂，應該唔會識培育到啲女讀到直資，似係求其有得讀垃圾學校就算鳩數嗰種

冇可能 連登仔個個青頭點會有仔生

似係

香港養好多呢啲人

剩低嗰3個女大個咗一定憎死個老豆同老母，唔識養又要生，害死咗自己個妹

攞綜援生仔唔係問題 但係你要顧好佢， 唔好畀佢有生命危險呢啲係基本嘢， 帶多兩個小朋友出去係麻煩啲但係點可以獨留佢自己一個喺屋企， 如果咁都覺得麻煩嘅話，咁倒不如直接絕育

強烈建議義士攞綜援公屋+勁生仔 為香港培育一班良好基因嘅香港人

30歲就唔做嘢R綜援

agger 係解脫

跟住咁既仆街都冇咩好日子過

應該超過三個月搵唔撚到工
就同佢評估一次,係正常人無事無幹
就限佢三個月之內搵工,唔係取消
呢個政府係咁仆街同社工都係咁撚懶
香港日日咁撚多工請人,有手有腳唔撚做野

淨係識屌閪

全民唔交稅正苦都仲有好多收入

例如印花稅啊 物業稅啊 賣地收益啊

仲好識計數拎著數添

So crazy, 識得有啲Fd呢個年紀先至開始穩定, 先至開始溝女

早結, 4個女, 失業.....

愛情上係成功嘅

梗係唔係啦

綜援不知幾爽, 唔使做又有錢用, 又有一間ok嘅公屋, 搭車兩蚊。

我係過來人我知道

屌佢冇事業基礎生仔都算
仲要係撚咁生
係咪痴撚左線? 依家仲失撚埋業點撚樣養呀??

如果你個人工係低過三萬蚊

其實唔返工仲好

我係白卡傷殘綜援公屋 全部齊曬, 見到我啲friends要咁辛苦去做part time 為咗生活同公司, 真係戇鳩

又廢又窮仲生四件
條友除咗射精仲識乜？
當做好心死咗佢啦

綜援撘車兩蚊？

Yes sir

已經喺度做緊

食咗政府唔知幾多百萬

傷殘津貼 (白卡)

每個月好似畀千幾蚊你, 仲有搭車兩蚊

搭車兩蚊好似係額外申請

應該係每次扑嘢都中出，有四次就出咗事

你點攞白卡架

情緒有關問題

好細個已經申請咗所以我唔係好清楚

你要搵工香港點可能搵唔到工呀。好食懶飛呃公援啦仆街

呢啲支那人思想
唔明點解係都要追仔
明明鮑魚值錢過腸仔咁多

繼續返工喇

啲支那慰安婦廢老要你納稅人養

贏在起跑
你自己一間屋？

成家一間屋, 實用面積400至500呎左右。

5人家庭
舊區公屋 80s (衛生程度ok, 冇連登仔所講嘅痴線同居, 但大多數都係廢老)

好彩無跟姐姐出埋去

見到都覺得想喊 睇文字都覺得個心難受

帶埋落街嘛

兩萬幾點計出黎

點計出黎

冇腦嘅人真係特別鍾意扑野

人頭5x3000都萬5，水電煤租學費書簿費點都有1萬啦

劣幣驅逐良幣

大時代

有數得計

失業約3年 即係發現綜援仲多過打工，
生多2件 (3歲&2歲)搵多啲囉

btw R.I.P

窮人生仔正仆街

屌改觀
要係咁生

咁 三家姐呢

社工最鍾意幫呢啲人攞公屋攞綜援

老豆係仆街 但點解個老母可以置身事外？

以前條女住蝴蝶村 d單位好Q細 舊式公屋尼
冇可能間到房果種 啫係張床多數要擺係個廳到
最多拎幾塊木板棟係到就當係間房 我條女間屋就係用依種 完全唔隔音
聽佢講差啲可能就咁加道簾圍住就間咗房

佢仲要2大人+4個女
最大個女成10歲
都唔知佢地點扑嘢 可以扑到有4個女
挽吓手可能當住個女面前 扑嘢 上映真實版av

我以前條女講過 佢係小學嗰時
真係夜晚會聽到老豆老母扑嘢叫床聲

咁個女人都係仆街啦
真定假離婚都唔睇住啲女

rip

一睇就知佢計過哂點樣lam到最盡
離婚都好大可能係假，想分兩間公屋。
佢話正在辦理離婚，即係小朋友管養權未確定，好大機會一人拎兩件，單親家庭上公屋又快又大。香港地呢種家庭真係好多.....

咩年代吖，仲耕田維生咩？生咁多托吖？生得多又養唔起。真心，窮人咪生仔啦。害撚咗小朋友一世吖。

咁佢地拎幾錢一個月?

真係好多架？
2020年仲有人咁後生就唔做野一味生
細個睇TVB啲劇情咩

細路真係睇少一眼都唔得

我個心
點解要性對細路

諗起呢個post

咁後生都廢到咁

幫呢D人咁輕易拎到咁多資源根本係害緊佢同社會

商機無限之。醫護集體大移民

大把，不過通常最少有一方係CX（支那新移民）或者兩公婆都係CX核心家庭上到公屋就即刻扮離婚，然後女方同仔女就霸間公屋，趕走個男人返去佢個好老的老豆間公屋果邊加名，然後老豆一死，佢地就有兩間公屋

生越多 綜援錢越多

4人家庭綜援月入2.2萬元？ 社署：平均每月1.4萬元

補助金則包括長期個案補助金、單親補助金、社區生活補助金、交通補助金和院舍照顧補助金。符合資格的受助人亦可獲發放特別津貼（例如租金津貼、水費及排污費津貼和就學開支津貼），以應付其個人或家庭的特別需要。

生女不知幾正

4人以上單親家庭兒童得$2015，4個細路就8060，單親個成人就$2915，加埋都係得$10975
當條友20歲開始拎，可以拎埋長期個案補助金：單親補助金$355，都係得$11330
住公屋份租係社署過落房署，唔經條友手
就學開支津貼唔係每月金額黎，係升左小學臨開學，8月會出一次
我當佢屋企仲有個殘廢老野，最多錢係呢個，有$5,590，點計都唔到三萬

33歲 (贏家 已退休)